# Moodle


## Leírás
Iskolai anyag feltöltő weboldal. A tanárok feltölthetnek anyagokat amiket a diákok csak olvasni tudnak.
A műveletek naplózva vannak, közöttük lehet keresni, szűrni. Mysql adatbázissal